又吹風唔好入中大，我同你講 去到無事自己都安心啲，唔去出咗事 就內疚一世！（１）

衝呀

依家個情況同兩日前一樣

不過司機小心d，GTA咁比popo搶車就唔好

推

支援中大手足啊